有冇人痴線 有冇人未痴線 (16)

痴線佬

一陣爆post先過返嚟

留名先

開咩？

依家諗住做維修算

同問

我1001

唔係 本身身體差 所以有check開

風火水電？

coffee and cocktail bar
希望會開得成

三至半年潛伏期

有冇discount

佢哋一陣又鬧你on9嫁

飛機佬

點解？

+1

我又要

你哋好煩

on9兼柒頭

開得成唔收錢又點話

所以先做地盤儲下錢

吹咩

on9

柒頭唔係我

蝕死你啊
我日日黎飲

佢話寧願我唔好同佢講 同其他人一樣 開心佐先 其實我後悔講佐 但又覺得始終都要俾佢知道 一齊佐先講佢知 我自己更加唔捨得 到最後大家對住呢個問題好無奈
可能我本身係來者不拒個d撚樣先搞到依家咁樣 但係我真係鍾意你既時候 做狗都心甘情願

得喇，你on9丫嘛

唔緊要
我無病的
可以搵我

柒頭兼戇鳩

我都冇，白白淨冇性病

好出奇呀

扑扑聲

開得成先算啦
預計年尾開

講先係正確 唔可以後悔

個個都用我張圖

開邊？

到時比張vip卡我

咁係正吖嘛

其實如果我係你
我未必會同人講呢件事

前提係如果我已經完美解決左件事既話

我帶本書黎坐全日

個個都用我句文盲同精液入藥啦

我真係好鍾意佢 但咩都俾唔撚到人地

講低地步先

打完就已完

唔係講兩句就嬲既
不過第一次見個陣 講笑咁話自己係人妖
見之前講過一兩次
出到去餐廳 佢即刻問我係咪人妖
我笑咗出黎
原來佢係餐廳已經嬲緊
之後咪話講笑咋嘛 做乜咁嬲
佢話因爲我真係好鍾意你

書你老母，贏啊

有無人想聽歌

信佢都on9

我唔想連累無辜既人

我

咪係囖 有小朋友 遲早會知

Me too

個個失去嘅時候都話自己一生最愛係佢
但以後嘅事邊個知？

沖涼先 休息半個鐘，間歇性回覆

你唔係話斬手指戒賭咩

理想係 紅磡
次選 長沙灣

但年尾個世界會變成點都未知

你無錯 佢接受唔到 係佢自己既事

咪啦

兩個地方我都有車直到

我諗我真係會整

想聽咩

比林伯得啦 叫佢帶我去

人地開鋪都唔好意頭啦

傷心小鸚鵡

你發板

紅磡 我日日黎

課本

預計會有大量既書俾人睇
因為我屋企啲書無位放

其實唔知有咩好嬲

冇撚問題

唉 我都唔知點 一到夜晚就諗佢

紅磡都可以

收唔收舊書？我想掉咁d

唉水瓶座

你地咩關係

Hehe

gay

多比

關咩事呢

鍾意你就要嬲你架咩？有關係咩

愛你愛到殺死你啲 fd

台定港？情歌？

我想聽

呢啲男人就算啦

呃蝦條

傷心的小鸚鵡呀

點歌，睇下我識唔識唱

唔識

搜神記

咩係多比關係

柒頭巴最鐘意

好後悔 寧願唔講 起碼真係愛過先

不過佢接受唔到又唔可以怪佢既
呢啲野唔係個個接受得到

共你初初相識暖洋洋

港情

到時再召喚你地啦

大笨象

係係多比 你主人有冇搵你

我都唔知自己咩座 可唔可以講解下關於我星座既野

你遲早都要面對

頭先比人撩完傷口
餐廳仲要播埋首片尾曲, 差D忍唔住D眼淚

咁都唔識

唔係架 之後先講又會話你呃佢入局

邊個

試下先

有無興趣入股
我想錢

你個男仔呀

咁我又無怪佢既 係我自己係度糾纏姐

約緊

到時可能會收
但睇下地方有幾大先

我都有車直到

姣樣

你果個就算把啦

Between 佢話加我名落去 可以一齊飛
應該係買一折個d
屌唔屌？

有無得養隻貓 日日黎撚

覆我都唔想覆

我都有一折啦

你仲信佢講野？

清唱得唔得，廢事錄

屌 我成日都無講
問起先講

為左個一折比人屌？

鐵馬尋橋果首

姣佢好啦

交馬歸槽呀

緊係唔會屌佢啦 佢癲架喎

下
飛去邊呀
好似無聽你講過既

都未一齊

我哋無福消受

做咩呀又？

好多舊書
心理又有/懸異小說都有

所以斬纜啦

我想養狗
但好似唔會有咁大地方

幾多，報個價黎

其實我可以

咩狗

愛你就更加唔會咁易嬲下話

放下負姐

無呀 佢講咋
我又唔係無錢
想返英國

ok

多比你都啱

OK ching

男人哭吧哭吧不是罪

我屋企有近百本書
小說就已經無睇好耐

佢點啊

10個廿個玩下囉
不過呢啲遲啲再算

其實好怕俾人管

我係唔會話比你知

聽日入戲院先

我想養西摩
想養鬆獅

你定佢先？

你恰我

反正我幾年都冇時間出國 等做滿一年 我將我個一折quota俾埋你又點話
利申：我堅有1折機票

養過西摩

臘腸狗

點解呀機師先生呢思想咁奇怪

唔啱我

浪子

因為成日離地

機師佔有欲係咪好強

多謝哂你
你俾屋企人 同屋企人去啦

唔係無錢就由佢啦
一陣好似欠左佢咁仲衰

搜神記搵唔到正常Eason 個版

性欲重強呀

我拍拖都係好自由果啲黎
唔會俾人管得到

屋企人無份 因為我冇家室 所以我淨係得一個quota

預左無架喇

留精不留情

到時睇下點，出年應該有

約唔成？

有米

幾時滿1年呀你

長途真心抵好多

勁得意呀西摩
但我屋企無位
同埋已經養左隻兔

係咪呀
完全唔係d外向 social型
好似d性格有問題個d

你老母又話比我，溝女溝到唔理我喇

喂最近我好鍾意 長毛臘腸 !!!!
好得意!!!

搭地鐵無得食煙

收皮啦你

幽默感進步咗

屌

係

今年八月

啱

儲架

Joey version

好正 屎忽擺下擺下
但都係鐵意猫多啲

遲下同你講點解

鐵馬尋橋果首叫咩呀

重點係 啊~~~~~

鍾呀文盲

哈哈 屌 呢度都有幾個性欲強

我宜家都無
所以做地盤
我紮鐵

開名啦屌

俾你有西用咩 得壹個位 點比你條女個份呀
而且又唔係淨係可以用一次

好黑？

一齊儲

係咪管你就會走得更遠？

所以你都係避一避好啲
一陣癲起上黎唔知會點

互助委員會

約實星期一但未約實時間
到而家都唔搵我, 算啦

有無人知點將iPhone recording up上黎

係打錯字呀

佢自己比自己

都係錯

google drive再放link

點解屋企人無份？
但我同你3唔識7就得？

試試先

我有個 Fd 間 cafe 養左3隻貓
落單果陣成日會黎阻住你

錯.一定有一個係你心甘命抵去痴佢
Btw 我拍拖好free free到女朋友都冇左

邊間？

咁撚賤既你 不過我鍾意

叻啦多比

唔黑
長衫長褲

佢無覆你 ?

男朋友背隻曬到有個印

但好撚多蚊

做地盤都好啊 冇女埋身

但好無做 你份工？
之前返過機場 覺得入面每份工都幾辛苦

係幾man

我冇得同屋企人去 因為得1個quota
等我有個老婆先有多1個

為左有機會坐Jump Seat而想入航空公司到做會唔會好天真?

管我都唔會走得更遠

我會搵個平衡位囉
唔會因為拍拖無哂朋友

灣仔的

自我安慰 唔講咁多比你知

自己認咗佢啦
下下開名

唔好做 因為我係H公司

.........
你太天真
睇下果個人識啲咩朋友同定力夠唔夠唔

突破盲腸 林伯諗下女朋友

語帶雙關

叫佢自己比

你講啦

維。。。

唔好傻啦 一折機票係因為冇人買咋 你要等架機有位 先有得買一折機票

咁等佢覆啦
如果都是唔覆就由佢啦

Chilunsin

但一定要有溝通

佢啲同事我唔識
但佢話啲老師父同啲巴基斯坦好咸濕

哦 咁通常係俾自己？

沖完？

鳩唱

我比哂時間條女

Jump Seat係有錢都無得坐
所以我先想入航空公司到做

沂完啦

文盲

冇所謂啦 我喺第度我已經爆左

咁我就不嬲都做好多溝通既
所以溝通方面無問題

大家都知道大家做緊乜同要啲乜

我係

難聽唔好屌我，沖涼先

柒頭分身無處不在

叫你射少啲嫁啦

維修等同做狗

其實係所有男人都好咸濕

唔係
Hxs?

打得飛機多眼矇

歌王

我諗唔會嘅
佢放工就返屋企 點會叫雞

地勤

Jump seat要機頭approve 好似

到會

車頭大燈絲打 你自己睇

唔識開個格式

屌 把聲好好j

你哋幾條淫蟲已經證實咗呢句說話

其實我都係

佢屋企有人嫁嘛

一地都係

睇你做咩咩位啦咁 同埋重點係做邊一間

係
如果比我坐到一次已經好開心

唔好群太埋佢地

又如何

agger

唔好講咁白

我女人都咸濕啦
男人唔咸濕得兩個原因

我地攬攬

唔好講太多 雖然.....

佢屋企人會同我講嫁嘛
同埋佢屋企個格式係有人係到就扑唔到

比下面好喎 係淫龍唔係蟲

來吧

蟲又好龍又好，用到就最好

蟲

咁我就唔知啦

睇佢身邊果班係咩朋友囉
我就唔會既，其他人我唔知

你切咗架啦喎

我尊嚴好貴的

我有兩個friend係個度做
都係係咁追更

唔會嘅

夠用就得啦

會地好危險
跟我走

係都要嚇人

淋巴剪咗嫁嗱

一無野做食煙就想搵佢

駁番啦

1)佢基
2)佢呃緊你

希望唔會啦

俾佢條女開咗18瓣

一枝煙的時間 歌黎 聽下

咁你咪撚食

咁仲有 用唔到

傻嘅 點會呢

條條fing

你個男人呢?

留個言先😎

佢用到 我用咗幾年

基既都會咸濕，咸濕男人姐
用唔到都會諗，唔會扯姐

咁佢一開始地盤無女好安全嘛

安全個屁

明明自己都好黃
個個都話男人咸濕 挑

戒煙啦

係男人都咸濕

認真呢

點啊

好鍾意組團叫雞

用用下甩咗

用唔到唔代表唔咸濕
純粹係因為佢用唔到
霍金都咸濕

會有咩跡象

我擺明車馬係 吹咩

搵唔搵佢好

佢用到啊

挑

你想搵咪搵

搵佢應你咩
係都要自己醜多次

未甩之前已經俾佢女朋友開做n咁多瓣

如果佢係收工即刻返屋企個D, 一定無事

利申: 張平安卡過左期好多年

冇

佢都有叫過我戒 已經無以前食咁多

佢係即刻返屋企

有幾多啊

再剪多你幾下

神秘群組

家陣叫你整炸大腸啊

句句認真

見大把人呃佢老婆要 ot 返去叫雞都有
又有見過返屋企先，同屋企電話報到再搭的士出
我點知你果個會唔會

呢句真

每次話打俾佢都話好 但無野好講 只係想搵

咪搵啦頂

你返工d呀叔係咪？
好方便返大陸

明知唔應該搵仲問，on99

之前一日一包 依家一日半包

咪撚嚇佢啦

搞到我好驚

咁犯賤嘅你

俾返啲尊嚴自己好唔好？

我而家一日一包都覺少

放工直上皇崗

我地只係講事實

太子有巴士

我講事實咋

但真相係點
係要佢自己去證實架嘛
我又唔識佢男友

咪臭係

返黎了

沒力佔據 事實已失去
為何想緊握已潑出的水

同啲姊妹一樣
叫人查男朋友

我一早坐左係屋企

又亂諗 諗到真係發生唔好喊

仲巴士 直接搭的士啦（佢地）

我岩岩去左沖涼姐

巴打做邊個地盤

老母返左黎唔唱得啦

成班淫蟲係度話我

咁一個信唔信得過，你自己知架嘛
呢個世界真係咁可怕，呢個係事實

要做既唔係唔睇個世界剩係信佢
而係要知道個世界係咁黑暗之後
再根據你睇到既證據，選擇信定唔信

我朋友唔係我

小狗巴？

夜d唱咸歌

啱啱j完

人地做補習

我已經發生左

我港珠澳大橋
但全香港既盤情況一樣

明顯係啦

笑什麼笑
你都一樣

其實呢首咁岩易唱

識好多人做港珠澳

都啱嘅 但上個post講過 因為佢有前科 我先咁驚

有前科先係重點

唔好起我底

對唔住我又無追
前科係點講少少

你以為自己係邊撚個 咁得閑起你

我係學野
你地係咸濕

老實講 有啲真係因為個女朋友不斷亂諗 搞到個男仔好冤枉 結果頂唔順 就出軌

咸濕嘅先會學

前科係佢試過有其他女
但details唔講 廢時畀人起底
但小狗巴你有我tg tg答你都得

咁易起到咩

同你一樣囉

即係跟咸濕佬學咸濕

咁我轉頭搵你

青出於藍

我錫男朋友咋

屌你

繼續吹

由男朋友一手一腳教 佢會更開心

其實男仔都有需要去證明自己既清白
信任既野係雙方

食半軟飯

你邊位

做埋實驗

我自豪

我都可以教你

我地用學術既方式講咸濕

活動教學

點解上傳唔到圖片既

首先，將新娘果塊。。。

咁都要自學啲嘅

任鳩條女check電話

男朋友會俾 但係我唔想check

你係因為太多前科姐

同條女約左聽日攤牌
執定屋企啲野準備比返佢

我都會由佢 check
咁我做既野講既野都真係光明磊落

學到佢滿意為止

我而家係 之前唔係

上個po咪有講過囉
你仲有野想同佢講呀嘛

「我邊有呀！ 」

之後就會黎新花款，學海無涯啊

我 ex 之前約我俾返啲野我
我就係佢屋企樓下個垃圾桶掉哂

回頭是岸 ching

我直頭冇見佢

我好好學

唔講啦，都準備分講黎做咩
仲一齊嘅時間先佢好先會話佢
都無關係仲燒咩腦細胞

做乜要扔

threesome

收皮

花款都係情趣嘅一種

仲話好學

你handsome 算啦

佢點處理係佢嘅事，我無權幫佢處理
佢啲衫褲黎姐

屌你都痴撚線

岩岩hand完

退休姐

你而家至知？

從那天起我戀上我左手

我教你
今晚見

右手啦

李克用！

不了
我跟男朋友學

其實怕羞仔係咪真係會有吸引力?

條臭閪八婆出面有第二個

晏d開班

唔係

經驗話比我知唔係

就係有b果個？

唔係
我鍾意啲好撚串嘴嘅

真人一對一

無關係

呢度個個都好撚串

不了

中醫巴打呢？

曳曳喇你

係呀

串得黎又會錫我得佢一個

同人做緊推拿掛

係都要d識講野架啦
分分鐘要氹佢講野

邊個中醫

教我

有sp架佢

正解

有個巴打係中醫

因為你都好串咀

「阿嫂～」
我知佢有連登ac

咁正
推推下變左推推下

好似係以前既事

未有女朋友個陣

我可以幫你推
又或者推你

我鍾意俾人串俾佢食住

瞓先嗱 喊到攰 聽日繼續

中文博大精深

係咪 又點姐 巴打

宜家好似無下話
無聽佢講

m屬

早抖

唔係，係改名巴

咁快訓我都未搵你傾心事

好似係

好亂

我tg同你講埋先啦咁

我都好亂

起返身先啦

見到就認到架啦

yes

係 見唔到 唔記得

突然靜了

原來曾為了她

係囉

我終於知道點解你要讀中醫啦
（召喚林伯嫂」

潛陣

訓左喇

咁靜既

咁你係度做乜

好悶

走哂

唔知，r水吹

岩岩用朱古力徒手畫左3隻melody 扲黎做蛋糕裝飾

我未

唔好再諗啦

因為阿嫂唔俾佢

我駁歌詞

走啦

高人

唔知點解上傳唔到上黎

影黎睇下

點樣up唔到

上傳失敗

巴打係an定ios

an

講起我今日好似見到佢
搭車企我旁邊，佢望左我一陣
個女仔戴口罩但我感覺好似係佢
我唔肯定所以無出聲

留番an撚解答

琴晚比人嚇鳩我話見到個ex

或者試下

林伯 你份工咁free 係咪成日去旅行

又得左

冇錢

不過唔係太似 ，第一次整呢d

如果係佢佢一定認得我
佢唔同我講野咁姐係唔想相認
或者唔係佢，所以算啦

已經好強

冇追Po
Melody???

呢句真，之前佢都有講過話係街見到我

整比女女

第一次唔錯

我都整過燈箱，但一up就自爆

你咁多個ex 求其搵一個見到你有幾難

dllm

諗住放落依個蛋糕

九成九啦

我乜柒都冇整過

會唔會太強

好靚呀 整咗幾耐？

專業

比着我真係冇心機

係呀 條女鐘意melody 同多啦a夢

都係佢個分身ac放左我以前我送俾佢既melody袋先醒起

加一

放落依個好唔好？

我男朋友聲稱佢煮野好叻

我凈係識整蘋果批

我屌你 有幾多個？

男朋友俾個人我就夠

不過我或真係可以一試，但首先。。。

唔想知 都唔係整俾我食

之前整落 ，我聽日可以整到1個一模一樣既

唔好咁啦bb

淨係識整正餐

教下我

大把貨

冒死up張試驗品上黎

正餐勁過甜品

我ex都係 大廚級

wow

諗起女神整蛋糕比我食
但我食完肚屙，代表d咩

唔衛生

收你皮

Darling 又係ex
不過好勁 煮咩菜？

All about love

我覺得甜品好煩，唔想學
d份量要岩岩好

你腸胃唔好

擺明毒鳩你

你話佢煮曬比我地食就想知

睇下邊d啦

我都覺

點解冇人問我

有時整心太軟都係大概

睇來我覺得要認真學下下廚/甜品
不過首先。。。

你學識煮餸未？

最緊要都係個溫度時間

原理就係將一舊朱古力漿焗到半生熟

煮正餐其實唔難

一支公落街食好過啦

等你煮完 都餓死啦

要有個廚房

好多 唔記得

中定西先 中餐哂時間，西餐考經驗

我懶到放微波爐

未整過，剩係識煮麵

我其實鍾意煮，老母成日話屋企會有油煙
我心諗咁你不如扑爛個廚房啦

慢工出細貨 btw,而家好左
呢排晚晚自己煮宵夜

中餐真係 準備要好耐

我而家晚晚都係獨自食宵夜

早排睇完鼎爺又學多幾味
西餐自學好過

佢以為你煮咩？

佢好過癮，買左啲羊同豬放冰格
話我得閑可以煮，煮佢又話大味

獨食難肥

抽油煙機

淨係洗野切野 都用好多時間
仲要煮呢

羊

羊同好？煎舊羊架過你

千其咪撚炆，除非你朝早開始煮

我都識

你而家都唔食得

我又黎叫春 佢又搵我 咩心態

香港買餸咁方便都放冰格？
又要溶雪

羊真係擺唔到口，頂唔順羊味

唉屌你老味，唔講都醒唔起

Friendzoned

忽冷忽熱

西餐唔洗 洗同切

唔好買大陸羊，紐西蘭

點解

吊著你 收你兵

好多煎野嗰啲隨煎隨手加香料都得

西餐用既材料係冇咁麻煩
中國人鍾意用內臟，淨係飛水都玩死你

係呀 d人以為自己係世界中心

醫濕疹

濕疹

問我做咩唔搵佢

我不嬲都識

你地班仆街
而家半夜講乜撚野食
我而家未撚飽呀屌你

喂我都有，但我食得

咁又點姐

煮野食囉

做咩要咁撚樣搞我

食M記啦

我有好多食物相

中醫巴話最好唔食，同埋我發緊

依句野真係唔知點形容好

我依家去煮飯

賢妻良母

內臟 西餐都有
好興食雞腎
總係覺得外國人唔識處理內臟

係外國唔識煮野食，餓死左

我話唔係忙 等你姐 佢：等我？你唔識自動搵我？

試下呢隻，好有用

但係好貴，細嗰支400$一罐仔

屌
入得(廚)房出得廳堂

內臟真係好麻煩

有，但少好多，同埋唔識處理係真

好過去搶

人是自私的

屌 好驚食內臟！！

想煮撚埋個麵佢

2號餐

鼎爺教炒扶翅
其實好撚爽口好正

好撚嘔心！！但係我好鍾意劏同摸 好有手感

嘩，個女仔係咪玩野

入得呢個post多
愈來愈man

煮

比啲相你望梅止渴

High5

佢又岩喎，你可以主動啲

及第粥先好食

屌 變態

雞肝真係世界級

撚狗咁撚我 得閒返到屋企餵下我食野咁

我諗起中學劏老鼠同牛眼，好玩

你唔係主動問過咩？

仲有雞腸，打邊爐必食

串過馬撚

雞子岩你

必備架啦

好撚正 好撚鍾意劏野
我勁好手勢
早知讀好啲chem就可以講醫

飲汽吞精

未試過

我都係 不過我成績差

今朝問佢諗成點 佢話唔想同個條友去個d地方 都係睇戲算 跟住我唔撚理佢 到依家先搵我

一啖啤酒一粒春

多得你囉

講真, 呢幾年真係好少講粗口, 頭先食飯隔離枱有細路, 我都叫班fd唔好講住

我chem完全唔識

我文科撚

問過啦 唔知佢咩心態

咁你有無約佢？咁起碼都有搵你
不過呢種多數都養唔熟，以巴打咁嘅性格一齊到都係做下把位比人食住

令你變返男人

咁乖
男朋友有叫我戒 我淨係對住佢先戒到
佢有日入過黎個post話我

個女仔真係極品黎

之後都係咁

有男人唔講粗口既咩

而家2號係

咁冇計 我理科jj

有

我全科

雞翼

不嬲係男人

之後我嗲返佢冇事

我唔介意 做狗都心甘命低

唔係仲係雞翼餐咩

可能佢就係乜都講俾你聽等你驚
一緊張就可以收你做兵

吠兩聲黎聽下先

我都覺得有d似想收兵

撚狗咁撚

啱啱食完老麥而家番屋企

肥

生日放縱

你係佢 幫你奶埋

生日快上

咁祝你好運，你得兩條路
1. 放開啲，唔好中毒太深
2.主動啲，試下比啲壓力佢

你心甘情願做次一級既 無得怨

向來唔睇set no.

已經踩得好深
收兵嘅理得你俾乜壓力呀

佢分左兩句同我講
Split個女主角聽聞好勁
身材好勁

笑你冇

睇過

都係嘅，爛頭卒難做呀

有波架

佢想要個女主角咁大波既

可以俾咩壓力佢 佢當我狗咁 理唔理都得 自己又頂唔住頸

屌 依家要食飯但係想call佢

有B架？

今晚好似少啲人發作

叫左你咪搵，你係要自殺

唔止

發作d咩

你係英國講左都係個個聽得明

女主角又真係幾撚正
我睇到都想j佢

你有無追po 頭先好歡樂

少咗人負能量

點解呢個post d絲個個都大波
又話港女冇波既

比場賽 買過飯就追左咁多post

同我話「我有米八㗎」 有咩分別

唔知

夠哂份量喇呱

負能量mode
從今以後得我一個過生日

所以呢到個個都米八

咁條路係佢自己行
我地俾意見
最後都係佢簡行邊架啫

好cute

佢係咪知你冧佢？多數都係
可能對你無咩感覺，當住你係兵先
最好緊係早啲抽身啦，如果佢唔多理你你咪少啲理佢囉，逼自己唔好諗

好想打佢

我得米七

絲唔出街

講緊我

乜

我跳樓死，bye

好問題

佢自己都話心甘命抵
一陣俾人hurt又要生要死

Brett妹矮妹咩cup

Hi all

我已經係個人版
佢都仲要行返同一條路

你有一年唔係既 請食飯

我地以後唔好理佢叫春

你痴線架

唔係男朋友個啲

淋巴你有b呀

關你撚事

睇左
唔算真係好勁
少肥底加位衫
但幾靚

唔開針

好

我又黎

突然間想食公仔麵

而家差扎花未扲

希望後日條女靈靈性性，唔好又玩野避我

請發作

又谷精上腦

你地都唔理我

食，月巴

吓咁都叫肥底 好撚fit喎

唔止b

唔好放棄我

係咪呢度個個都有份先

你要死唔通唔比你死咩

我又返嚟嗱 講到邊啊

你唔好放棄自己就真

佢講先架

同女神表白佢say yes 之後過幾日話未ready

bb 我煮俾你忙

減緊 唔食

咁又唔好 我會鬧到佢醒為止

針你老母

brett對波唔止b

講到你

屌 做乜鳩

你慢慢，講完一次就算

煮多個 有d餓

gag聲王又變文盲

算啦

行開左一陣姐 連新post都就爆

讚你大，好似係

佢地討論緊你嘅脂肪含量姐，學術野黎

講緊咩cub啊嘛

唔好咁啦

佢請呀

係 好恐怖

Agger 意見俾咗 你要照舊 你仲想點
你而家仲細啊 使唔使哥哥俾粒糖你

話未ready係可以死心

咁你想點先

on99
咁yes 乜鬼呀

會肥啊

你要死我重複十萬九千七次你都係會跳落去
有d人係要跌番幾次先識驚

真的嗎

Whatsapp表白？

可能以後呢日都唔約人 去搵細妹

有quota 身材身外物

佢係唔ready同你一齊，但ready同第二個

講到我係呢幾年第一個say yes

冇計 有人有重要野搵我

孝救你一次 仲要繼續死 點幫啫

可能睇錯人名

第一隻有價值既兵

去搵我算啦

唔撚係呀 佢擺明樓你主動d去追佢
你都係想我咁講啫

我行去朋友屋企你估爆post未？

今日拍拖 但發覺唔對路
咪問佢咩事

未

應該爆

賭幾大？

咁要睇你行幾耐

鳩毛一條

過埋馬路就爆

駁唔到

點唔對路？

冇左妹妹就好似冇左忽肉咁

屌你老母

唔好比佢停呀

下個post想叫咩名，定矮妹開番

聽日又要返工 6點就要起身。

你屌我老母都冇用，我老母又唔係條女

我開叫咸濕佬咪入

女女：唉屌嗰晚飲撚大左，家下點收科先得架

未firm 前已經拖過
但今次出街成程都好awkward

又自己推

有冇人咸濕 有冇人唔咸濕，good

有呢到班痴撚線巴絲開解下
一日已經recover到

果日中午黎

你個撚樣當我變態

你搵我？

正喎

我係咸濕仔，入得

我冤枉咗你

唔係 唔甘心姐 我無hurt
因更hurt以前都試過

屌 我以為佢話請我食飯 行街 睇戲咋
原來佢問我一唔一齊

係咪有第二條仔呀？

銀包兩千都冇就想扑我，做次ptgf都唔止

講下岀街情況啦

都無得唔甘心

又係我

仲想叫佢買個chanel比我
睇嚟今次都要收咗佢做仲兵先

講到明佢係我條女
之後話好呀

紅user = 白臉
藍user = 黑臉

唔咩甘心 你自己造成

以為你講笑，記錯左係4月1號

乜你咁樣架
邊個有人唔做 想做一條條嘅嘢？

邊撚個

佢好多仔
但第一次say yes
Why u play me

ATV紅星

有d野唔係你既 強求都無用

條係好野黎，on9
梁山一百零八條好漢，不過女就唔可能叫好漢既

下

你老公係咪speed star車隊既老闆

同意
勉強冇幸福

中文真係博大精深

你真係咁講 我條女？

你又知係第一次

咁當然唔係條啦

前面講左你點追佢未 冇追po

女都可以一條條嘅
岩岩咁又點姐巴打嗰個咪係
一條馬撚咁串

田田

呢個就真係唔知

Sor 呢個係黑臉

佢好過我
我未有機會講已經收左皮

我講左 我宣布xxx係我xxx女朋友

上哂水

菜就一條條，所以以前d人係講我條菜

夜了 有空了

冇上水幾粒鐘 多左好多唔識既人

有無打返兩個筋斗

全員上線中

以為你飲大左唔想刺激你
唔係飲大左邊會咁on9咁講野

仲差中醫 hebe 嗰啲 好掛住佢地

無人歡迎我

無講 無追過 出左幾次街就拖左

hi中學牛

你尋晚訓到依家？

妙句

岩岩點左食乜，再睇一睇 ，又就黎爆post

歡迎歡迎

你係咪同緊我講

對唔住 我唔知點解總係覺得「我宣布」好

水溫唔岩掛 答你唔到

你條仔飲大左，唔係你，佢果句堅架，上啦仲問

所以我先問佢使唔使打多兩個筋斗

咁配合返前文架

都話我教補習

無人掛住我

補bio?

依家佢都係男飲醉喎

小狗，今晚你係度，掛乜撚野姐

加半軟飯

我條女幫我補

唔洗叫都出現既人係冇人會珍惜

小狗想你掛起佢

所以咪鳩撚左囉，柒哂啦

你成日係到溝女

好葡萄

聽聞補bio補黎補去都係嗰課

宣布

算吧啦 佢依家都唔俾你

嗨

唉 頭先飲多兩杯而家好想喊

唔熟丫嘛

佢都係講真心話
不過好似你咁

喊啦

我屋企十幾廿枝酒都未飲，怕會失控

唔覺有咩問題

「我宣布」真係堅柒

你同鄉

傷身呀

巴打幾歲條女幾歲

即係點
明明都係男嘅醉
到底點先係真

下次用返上帝同我講喇

有咩進展

所以依家都係陰啲陰啲飲，同埋溝cocktail 多

你同張衛健叫自己做齊天大聖有咩分別
你而家仲會唔會好似小學咁背果句水蛇春咁長既on9野
其實on9程度上係冇乜分別

的確有啲小學雞

15、6？15、6先會覺得「我宣布」冇問題

又抽

我都識沖

我都覺得幾有霸氣wo

乜撚你條呀 改正

我有支酒飲完可以同三年前個女仔交換身體

頭先飲tequila

我宣布個post就爆

答我先

我有次係墨爾本飲左杯lemon delicious
搵黎搵去都搵唔返個recipe

你都唔受我
仲講喎
仲刺激我喎

唔撚改啊

有機會一齊飲

喊乖

同大叫「假面rider」一様咁柒

屌 當然有前因先會咁講啦

你太花心

我想知巴打有無20歲

有冇人咸濕 有冇人唔咸濕 (17)

好
不過我少飲咁多

屌又爆

cocktail 我都好鍾意
利申之前做酒吧

有前因我都唔會咁講

慢慢飲，傾偈

老師版退休姐

1001